短期內不應再搞示威遊行, 否則只會虛耗民氣。現階段應該全力投入軟性抗爭

如果再每星期搞示威遊行, 人數只會愈來愈少, 政府最想見到這個局面。正所謂一鼓作氣, 再而衰, 三而竭。示威遊行貴精不貴多, 待時機成熟, 民氣充盛之時, 再搞一次大型示威遊行, 這樣威力才會大。另外, 現階段的勇武行動也不見得有利於整個運動, 所以應該暫停, 待好像612這樣時機再來。目前我們應該全力投入軟性抗爭, 例如連儂牆, 反紅媒(CCTVB), 抵制賣港商號(如吉野家), 支持撐港良心企業(如寶礦力,活色生香), 令佢地可以做靚盤數。當然, 大家可以繼續發揮創意, 發動各式各樣的軟性抗爭。此外, 文宣工作不能停下來, 就如警員斷指事件, 大家必須在各大討論區, 群組及其他地方講清楚 : 是由於示威者遭警員強力插眼, 感到極度痛楚, 因而用力一咬, 而警員手指當時先插入示威者口中。總之, 軟性抗爭是現階段維持民氣的最佳方式, 任何大型行動都待時機成熟再做。

屌你老母

走啦屌你老母

Ching收幾多？

負評,上一頁
此乃本帖最後回覆

而家D 一毛係咪咁on9，P牌第一個post就黎帶風向

請大家想清楚, 政府而家係用拖字訣, 想拖死民氣。我地應該用最有效維持民氣的方法, 而非任由民氣衰竭。

收撚皮啦你

收皮啦P牌仔

其實民氣真係好重要, 唔想睇住民氣不斷衰散。

TOO ON9 DIDN'T READ

師兄有冇介紹？我都想賺下外快？

第一個post就現真身，dllm

我反而覺得唔好再喺金鐘搞示威，我寧願18區，區區都搞成效好好多，金鐘乜鳩都冇

區區搞係無問題, 但暫時不要再示威遊行。可唔可以諗下每區都搞一些除連儂牆外的軟性抗爭行動?

企開D啦 dllm

散水閪呢招2019年行唔通㗎啦，走啦

樓主係警犬

收埋個p字先啦

點解明知件事係衰散緊仲繼續做? 應該要諗下能夠維持甚至提升民氣的抗爭新方向

少乜叉
上水幾三萬人第二日沙田有10幾萬人邊到少左呀

遊行同文宣不嬲都應該同步進行 無所謂嘅分開行動
咁樣就真係分散人力啦

不能以上水同沙田比, 因為係同一週的行動, 大家都將重點放在沙田。應該以不同星期的遊行作比較

寫咁多字你都幾落力